[潛艇啟航] 皇家馬德里球迷吹水區(66)

Hala Madrid!!!

Coach
Zinedine Zidane

First-team squad
1.Keylor Navas
2.Daniel Carvajal
3.Jesús Vallejo
4.Sergio Ramos (captain)
5.Raphaël Varane
6.Nacho Fernandez
7.Cristiano Ronaldo (3rd captain)
8.Toni Kroos
9.Karim Benzema (4th captain)
10.Luka Modrić
11.Gareth Bale
12.Marcelo (vice-captain)
13.Kiko Casilla
14.Casemiro
15.Theo Hernández
17.Lucas Vázquez
18.Marcos Llorente
20.Marco Asensio
21.Borja Mayoral
22.Isco
23.Mateo Kovačić
24.Daniel Ceballos
25.Rubén Yáñez

Out on loan:
DF Fábio Coentrão (at Sporting CP until 30 June 2018)
DF Philipp Lienhart (at Freiburg until 30 June 2018)
MF Martin Ødegaard (at Heerenveen until 30 June 2018)
MF James Rodríguez (at Bayern Munich until 30 June 2019)
MF Lucas Silva (at Cruzeiro until 30 June 2018)
MF Federico Valverde (at Deportivo La Coruña until 30 June 2018)
MF Aleix Febas (at Zaragoza until 30 June 2018)
MF Javi Muñoz [size=2][i](at Lorca until 30 June 2018)

last one fail

感謝Arbeloa/Mariano/D. Llorente/Enzo

Gracias Pepe

Thanks for your contribution in last decade

Gracias James

Come back when you become stronger, we are looking forward to that day

Gracias Coentrao

Good luck and good health

Gracias Danilo

Goodbye the loyal one

咁遲先開post點咬人呀

皇Post吉祥物

光頭仔卡路士 - 綠豆仔

世界情色王 (GAP王)

基斯坦奴(球棋靈王)

小量皇迷手足墨寶
G_Bale11

Suu

今晚無野做

JamesBond(拉斐爾華拉尼)

ISCO22
就黎著到爛

B_Ingram

球王賓斯馬

起身叫雞喇

屌你個臭嘴

及時文樂

魔法師

Sergio_ramos

歡迎留圖加入

on9 未開就推爆佢

仆街辛垣結衣BB搶1001又唔開新post

留意到黑狗維唔見人 有冇人知咩樹

臭雞

你下面.....

去咗十卜力加聯

今個post 去到#1000就爆

燈緊暴聯牙

終於有時間影一影
有冇手足幫我將第一張加一加入post頭
下次睇下邊件靚
要印一印拉莫斯

叫結衣果d全部都係雞

決賽果件買長袖啦 正好多

阿維應該唔會番黎了

最聯奪冠係100%既事

屌奶星號距離登陸地球仲有6個幾鐘

J緊盧卡古 唔好打擾佢了

不了
唔鍾意長袖波衫

拜狗死返去德甲區啦
又爆閘黎我皇區

獌手足好惡

大膽預言皇馬今年一冠

上左綠豆號

Y絲今晚睇唔睇波

好多手足想要你ig

Yes 超級盃

你想講歐超盃?

睇唔睇都唔關你事

我仲未返香港 要睇下有冇電話link 睇到就睇

Gap仔話ig send link比你睇

yes
任務已經完成
仲有成季
點算好

我都想有佢ig

去旅行.............

好唔人道
要啲球員深夜起身踢波

好想睇，但個時間真係好西

Weak+假皇

再次召集weak team 成員
準備上床訓

4點起身

鳩白而家急住班條女番黎

和聲D BBA女好撚正 [/quote]

bba女 這些機會是疤的[/quote]
more[/quote]

條毒撚就係蛋清

唔洗做返工狗咩

要早起呀(其實等於唔洗訓)
掙扎緊

訓先 4點見

假weak

最新消息
阿維j至虛脫 已送急症

訓到4點直落番工

西波皇都未踢 有乜好J

哩隊獌咪又係輸比皇

垃圾獌

負皮王竟然得1個負皮

我今日預左有人玩野 一人一支可樂

粒哥 我想跟你

操你媽的祖宗十八代連環風騷屁

粒清巧霸氣

呢位手足靜啲唔該 跟返你個名做野

留個大名
訓先

小豆

fake yellow
有冇手足一齊唔訓等ball睇

假皇

我 真皇
每半個鐘報到一次

有咩做hea到4點好

我睇叢林法則 有hani

樓主瞓左

條女大髀又幾好訓 好舒服

羨慕牙維

獌連仲有冇白人架 入波果D全部力架黎既=..=

聽日放假

yes

我睇火影算

咁垃圾的野都睇

你都ON9

以事論事既 呢個topic無問題

咪係

要返工 不睇了
有無人一齊潛水

識野
佢地要負皮都冇計 皇區手足太多小學生
利申 中三畢業

有冇人開即討？

摩迪潛左水 無人開

一冇得出又唔睇

冇摩迪有摩佬

上定船先，4點見

4點見 無笛都係等睇俾人456

不看了 反正都係豬 me weak

無左我今晚又要比人大炒了

lm

飲油

無左笛=散沙

和波當贏

還我正評呀

比個你

搵人開post la

3點前冇人開就你開

🛶🛶🛶

我開算

開左

重開啦

點解

咩樹

估係我poat頭無留空格

希望阿朗打得甩張紅

ok
我放棄反辛

sor 仲笑緊

土方清呢 做野手腳咁慢

好彩唔係西甲姐
咁停一場真係唔抵

條友用IE 仲LOAD緊

C朗

C朗好野

你繼續反辛反伊撐沾好似比較好

疤狗真係好矛

佢個用户名狗名黎

朗 isco 辛 三叉戟

係

如果辛都反
你個名就嚟都唔夠做啦

笑撚死

想問下巴爾今場踢成點 岩岩先起身

除左賓周
全隊ho ball

之前有位巴打話畫丙朗，畫左好耐終於畫完……兼贏埋波

前腳難寫字呀嘛

理討post要好多分析
俾d時間佢

有份落場,冇份參與

有時間畫幅辛仔ok?

點解今場冇視像執法
德超杯都有

仲要幾多場拖舟先棄賓用辛

好波
下個pist頭要放埋

上半場有球撞射救出 一球頭鎚頂高
其餘時間隱形
下半場出左c朗 轉做燒味 有球出比c朗車身 不過c朗衰左
好過賓周隱足全場

正想畫

都踢左八十分鐘

大聖下半場消失左

巴打

蘇狗條撚樣啲戲真係世界級
幾撚死拉膠補多腳

可唔可以畫埋華仔

On9 斬左球比isco
斬左球比呀朗

可能開始頂佢唔順啦
第一個就換走佢
平時換走猩猩先

Agger

佢同影帝真係好撚黑人憎

反正係咪都會有紅牌

巴塞末日

下場C朗停賽的話,應該要全場睇佢

下個post topic叫we did it 369

留力咋

出辛好過

印象中賓周有球ok 傳比卡華積再射果球

可惜比祖迪艾巴救到

唔撚係掛

fb fans?

一陣人地星期三就we did it

辛仔個球真係估唔到會射

又係biggay

真球王

呀係…之前講過會畫華仔先

一冇b9睇住牙朗就出事

夜啦 收皮啦

大家都好勇武

求biggay OG gif

小氣朗

球王就係要做到d意想不到既野

不愧為德甲代言人...

如果朗係格離一定傳

原來咁黎

上次人地球王係班拿貝咁樣做
我係朗都會反擊啦

唔係唔打甩張牌呀?

唔怪知黑哨球證會紅佢啦
原來串到人

著邊件

我覺得打唔甩

黃在禾朗太大隻冇着底衫

呀朗啦 我都著呀朗番工撐撐佢先

老鏈都打左先

都係isco啦

咁快買哂
諗緊係邊度買件辛仔好

今晚番工都著呀朗先

原來牙朗舉波衫

推球證果下擇洗

球王先舉得

人地舉完之後完場
C朗舉完之後仲有10分鐘,夠哂比人做野

尋晚見到有手足著作客波衫 又幾靚

真係懷疑球證係疤迷
睇唔過眼紅我朗

今日著牙朗

話左牙朗可以踢到40歲

咁賓周係咪要退役...

其實舉衫細路一早做過

體能教練做到野
成場係咁跑都冇咩點跌watt
疤想用猜波消耗戰都猜唔哂d體力

不了
光頭要永續賓周

雖然有d侮辱我皇
但好好笑

天地有正氣

ball dont lie

其實冇尼馬真係好咗好多同埋宜家好似習慣唔太依賴牙朗，雖然冇佢進攻都係差少少

全靠佢先開記錄

今日條中後場超水準發揮

少左件泥馬MARK少件

MVP: Pique

換走條賓周就入兩粒

肥積麻麻地

Yes

希望多仔strong hold 丹比利

第3個B

守美斯用高仔死追加華仔包抄

今晚後應該都加左價

仲有古天奴
Poster都搣埋9成走

救左粒空門算啦
雖然又做左粒空門

其實都好勁喇喎
上半場先清走咬人同拉傑迪個撞牆

但腳法差控高波離曬身差d輸兩個反擊

差好多

希望高仔無咩事

希望係去巴黎

高仔好清楚自己工作
雖然係大材小用 但係佢今場好稱職
鳩白仲叫佢推上d
下半場有球想推進差d出事

頭先第3球反擊係咪機司發動?

唔甘拉 佢真係會自爆

c朗一出 個攻擊力強左好多

BBB

Isco

機C傳

我高呢場好勁

Sor 係機司

牙朗好似又清簡左
頭先見個身肌肉有d 李小龍feel

無賓周之後2球反擊都入到
有佢係度的反擊

開心到瞓唔著

因為要返工

記錯呀朗果球

機司帶左一段比isco再交比辛right?
其實有時覺得機司肯唔搞咁多花臣野都幾稱職

不撚知所謂

機師直傳比辛仔

唔係 係機司搶完再傳比辛仔射入

後腳唔小心截停左, SOR

咁細件既件衫

去左後備席做波

其實無c朗落場根本就要收起賓周馬
賓周馬唯一用途就係夾c朗
得佢自己一個無咩大作為

光頭佬今日咁早收起佢都有d驚喜

揾人整第一幅gif

今場ISCO 又係高水準
最差雙閘 下半場放題
馬些路直頭唔返後

事實係拉到疤塞後防空晒入2球

佢D換人調動開始正常
希望唔好只係今場

有冇C7佢都無乜作為

其實出賓周本身同打少件冇分別
所以你紅一件走對我皇係冇影響

岩啦繼續吹啦

即討仲有人話賓周開始上力做乜換佢
痴撚線
原來仲有人對佢有期望

長期練開打10個

碧基今場mvp

將疤的後防拉到去你後備席

你樓上仲有人話c朗同賓周夾

如果佢紅你一件時,賓周仲在場就仆街囉,要打9個

兩閘任人劏

所以一對中堅真係好撚勁

本身都想屌積
但佢今場既壓力都幾重
多數攻佢果邊
都封左唔少出波算係咁
係衰有下掛住同你嘈唔番去守

細佬最後人地攻緊仲留喺人禁區鬧交都唔回防

Piqué, cabron, saluda al campeón

本身KEYWORD連撲可以J
多得球證

今日高水準呀
拉膠都無on9傳波
乖乖防守
對比起對面老鼠屎

HI BB

賓斯馬下半場找回最佳位置

助c朗入球再度超前

你唔好再鬧達子 集中火力鬧疤狗ok?

積仔而家好火爆好躁

佢初初黎仲躁

早晨鳩白

快樂的星期一

仲有次回合啊
開心得咁早

沒有星期一是快樂的

法國辛仔應該真係好有機會做到我皇下個icon

辛仔真係未來球王
但又好似冇咩人吹佢咁
冇話好似戴巴拉, 麥巴比個d 咩億億聲咁比人叫價之類咁吹

本身想印卻老
而家想印辛仔

難D

我成日都幫佢吹到雪雪聲

唔好讚壞
不過真係好波

點解可以拉到咁遠

好想即刻去買衫印asensio

唔好將金童同班垃圾擺埋一齊比較

isco今場助攻c朗對比返三年前真係差好遠

因為係皇馬冇人買得起

之前我話佢可以接c7班架
你地仲笑我

梳 唔覺接到班

雖然唔想燈，但我都睇好佢

監躉ig

邊個話我燈
小左尼馬差好撚遠

Btw 黑鳩左牙朗下半場無得踢

你今場都麻麻地
係有賓周墊底

3:1

?

比時間我聖 狀態番緊黎

返左黎唔知頂到幾耐唔傷

而家真係靠isco串連成個中前場
好多時都係等isco到先造到攻勢

完場又要講 有big name未
bc兩條柒頭靠唔住

岩啦 你燈多佢幾野

不了
最已陣

Agger 牙維

你幾時轉天才個ac牙

唔好咁快講住

仲有次回合牙

球證report寫左牙朗推佢
好大機會加監西甲停賽

cap左準備binc

西甲本身就唔預佢踢架啦

紅左已經唔係比賽嘅球員
仲可以寫？

有機會停4場

西班牙未來球王 接阿朗班就有小小距離

碧基射術真係幾好

西班牙未來球王係isco

停都停哨牙狗先啦

睇下佩狗點拆
Btw 西盃比你停番4場啦好無

Isco = 世界第一中場大師
Xavi 小白 當年既拖

match

你轉返去曼post
禾就考慮下

泡狗食撚屎

錦上添花王

朴槿惠BB

屌佢痴撚左線呀
睇住自己份工先啦
判到咁衰比足總抽番轉頭都黎唔切
仲想加牙朗監

吊訓撚左冇睇
哨牙狗個球是咪真插水
C朗個球是咪真犯規
推球證點都加監，怪就怪入左波除左件衫

一句到尾 蘇狗吹12 朗哥點解係插水唔係十二

反機師又輸

洗一洗牙先

結衣靚好多喎⋯⋯

用手拉低c7

尋晚biggay真係功臣黎

我吊又黑鳩左來回兩球
下場仲有dd懸念
下場幾時踢，周中？

真心想問有冇機打得甩？
我朗咁樣推左球證一下

阿辛同c7報牛
同一入波方法
c7要報恩

on9 比人撞仲要食黃 點都講唔過

有, 睇得好清楚係出手拉低c7
推果吓唔算過份

算啦 無朗唔係最大問題
繼續出賓周先大問題

唔係咁黑呀
比下面好喎
加監一埸好唔
上次煤西都打甩左 4埸變1 埸
好撚輕力喎唔講唔覺咪玩野
自己衰到咁唔打你偷笑

個死nigga烏卒卒又係又金身
班疤狗仲好意思話米路

比面就唔會臨完場做你一球12一張紅啦
巴狗做野洗唔洗你教

biggay其實踢得唔差 Vidal唔知去左邊 次次都要佢單對單

推球證加硬監 差在幾多場

pk og

真係唔洗買前鋒
有比基夠用

big gay

long講得好

有特權架啲屎忽鬼
根本科技咁先進 要冇誤判真係唔難

罰冇問題, 球證都要罰

最多咪調佢中下遊 點會罰

呢個球證仲後生過c7

罰打你pat pat

認真講，呢兩場打bc真係進攻乏力
速度太慢，打唔到反擊

哨牙狗比空氣推跌左

bb先啱

細佬好體貼幫牙朗整返好件衫

Big gay迷朗了

真心多謝牙朗

插你老母啦插
球證吹雞起初巴塞d球員d反應係
「慘啦慘啦十二碼」
而唔係「喂條仆街插水」

就肯定個個都以為係吹硬十二碼
點撚知個傻閪球證吹插水

拋高跟住跌返來自己身

街邊d巴塞阿伯唔夠膽望我

華仔失位都唔驚 光速追

辛仔入波 迷辛又然

華仔岩岩黎真係靠速度封死球皇梅西

有冇人知高仔踢成點

《馬卡報》在賽後打出了「爭議！安杜哈爾：蘇亞雷斯摔倒不該判12碼」的標題，表示這次12碼判罰是一個誤判。《馬卡報》的球證專家安杜哈爾表示，這明顯是一次錯誤的判罰。

比賽球證博爾霍斯在球證報告中寫道：「比賽第79分鐘，皇馬7號C.朗拿度因為慶祝入球時脫掉波衫被黃牌警告。比賽第82分鐘，C.朗拿度因為插水被黃牌警告。在被出示紅牌後，這位球員還輕度推撞了我，以表達不滿。」

球證 旁證 足協 足總 都係我既人
你點同我玩

賓周馬 入球荒加到去幾多分鐘

Ronaldo's fate is now in the hands of the Spanish federation's competition committee, who will decide how many games the 32-year-old would be forced to sit out in addition to the one-game ban stemming from his red card.

If Ronaldo gets a total ban of five or more games, it would apply in all Spanish competitions, including La Liga. A suspension of four or less matches would only apply to the Super Cup.

牙朗唔駛再踢超級杯

咁好大機會停西盃
反正西盃都係出2隊
不過唔知疤狗會唔會做野

辛仔又入呢啲波

哇
你玩哂啦
吹錯仲想加人監

又係完場前
歐聯決賽入波
對疤又入
真係有金生無來世
如果個陣朗仲係現場
實攬住慶祝
佢地個球完全係一樣

疤

辛仔入完波
佩爺仲激動過10冠追和下體會

賓周無論對咩隊都係咁穩定⋯⋯⋯地垃圾

Asso-6?

贏左條氣都係唔係咁順，阿朗第2個黃牌擺明黑哨，但係又吹佢唔撚脹

Appeal 都冇用，之後個下推球證應該加罰

希望熱狗大大放過真名王

屌佢老母個球證咁撚痴線架
再慢鏡先睇到,輕輕掂一掂佢咁都寫入report
你老母臭系
因住係馬德里街頭比人苙頭打
自己判撚到咁樣,足總睇下點啦真係
睇係佩會長夠唔夠牙力玩野
屌佢老母
而家明明科技先進根本就唔會有誤判
係要整d咁既野,根本足總最想要黑哨

keyword依兩場又正常番，積仔就算傷左都仲有華祖大哥同拉膠，光頭佬依家都仲死攬監獄馬，佩狗竟是唔拆自己骨(清冗員唔計拆骨)，睇黎最已陣

btw,疤狗拎完兩億仲依家先買到中超山寨王

前面靠賓周就死得

有冇人講下高仔踢成點

啪！
一野鞭落去

等收錢

你話佢執雞又係錦上添花又好
兩回合
仲要作客入球喎，多多益善啦
仲要棒打落水狗
辛仔好波

😑

佢踢得算係咁 上半場都有幾腳埋門

疤正一垃撚圾

Hi BI仔

一個20出頭
可以抵受咁大壓力係疤面前入波

你好難怪拖死攬二契仔
不過佢迷賓哩個大契仔真係好撚on（

勁 防守都做得唔錯

Hi 耳屎鳩

高仔

就係你啊
咪走

人地只係每次大技cd耐少少啫睇佢今場 ankle break pk我真係叫左出嚟

唔掂得去吹乒乓波喇！

我認我有份講過佢負碌，希望佢今季入到廿球bin me c

進攻成日一控就比對方你唔講

逼害我朗

皇馬臭朵臭到2047

只係想講佢有時會整啲世界波出黎
有速度控到波既沾屎

Hi 佩仔

迷辛又贏

大心臟球員 踢親大賽都表現淡定
複製埋我朗入波

上場球門前右腳入球就perfect

訓左無睇 咩賽果

B仔愛上辛了

Asso好有棒盃命

20歲贏盡

歐聯90分鐘入
對疤又係90分鐘
時也命也

注定係大賽球員

上年第一場西超盃世界波你又唔講

今場唔算錦上添花啦
係2回合既比賽
入多球差好遠

yes
陣間請你食栗米6粒

3個作客入球疤起碼要淨贏3球先得
好驚比疤驚天大逆轉
不過好似冇左屁馬

梅西戴帽有幾難

2:1+10個人
何錦之有

皇馬次次打少一個都入波
仲記得2：1個場

真係好少見佩狗咁激動
平時都係無乜反應

到時仲有保連奴 5挽la

唔係呀？咁都up得出？

mom 係isco 定高仔
冇睇場波
但睇上網d rating 講到好勁咁

有咩柒得過黑哨都贏唔到波

入左3球 又可以唔洗買前鋒

我愛巴塞

而家阿辛斯奧係咪仲keep 到各項比賽處子戰都有入波紀錄？

差世冠 好似係

主席唔好侮辱辛仔好不？

有冇消息阿朗會點停
唉仆街球證痴線

睇番精華 對面d傳波好撚毒 好彩對面無人埋門成功姐

好彩有朗哥同辛 兩隻b真係好唔掂

射到咁靚都執雞？ 又唔見賓周執雞

我地果邊勁多黃牌 下場卜街了

咁又唔好咁講，唔係迷占，但如果占士有控波同速度一早變世界級中場

牙朗張牌打唔打得甩

打得甩都冇用，佢推左球證一下
屌你老母臭疤狗

虎撲8月14日訊皇馬球星C羅在今天凌晨的西班牙超級杯比賽中幫助皇馬客場3-1擊敗了巴薩，然而在比賽中C羅卻因為兩黃變一紅被罰出場，並且在被出示紅牌後推搡了裁判。

賽后，當值主裁判德布爾戈斯將這一行為記錄進了裁判報告：“在我向Ç羅出示紅牌之後，C羅輕輕推搡了我來表達他的不滿”根據西班牙足協的規定，推搡裁判表達不滿會被處以4-12場的追加停賽，不過一般情況下只會停賽4場。

Ç羅將鐵定缺席雙方次回合的比賽，如果皇馬對Ç羅的黃牌提出申訴並且成功，C羅將只缺席本賽季初的3場聯賽，否則Ç羅將缺席包括超級杯次回合比賽在內的一共5場比賽。

停3場/4場既分別

推球證肯定打唔甩

辛真係幾勁 希望爭氣上位

下場疤有中超球皇

謝斯幾時番黎

皇次次食紅牌之後都有波入

我想睇牙朗呀

西超次回合
2017年8月17日星期四上午5點
西甲第一週
2017年8月21日星期一上午4點15分 作客對拉科
西甲第二週
2017年8月28日星期一上午4點15分 主場對華西
一開季就連續幾場四點波 真皇考驗

禮拜五完intern
暑假睇夜波冇難度

睇得出佢而家正值佳態
真係好fit
仆街聯賽出閘係威係勢先好
比佢停一停
出番黎都唔知會唔會dup左

買返黎唱歌定食水煙

不了返工狗

第二周就對華西

我聖仲未入波
牙朗連埋上場唔使45分鐘又入

屌黑哨狗正仆街

黑哨都輸

阿朗有少少衝動 唔推呢下有機打甩
而家只希望停西超盃 聯賽緊要好多
不過有d驚體能 同埋巴利好重要
巴肯定壓上黎 要靠佢反擊

仲有高仔 辛仔
反擊一流

假皇琴晚潛左去邊

有冇得睇返？

雲格懷抱

今晚皇馬輸波我一定大大力bin

有冇手足可以入去幫手鞭策下瀨屎華

最怕佢地d心態
一領先就出事 上年次回合打拜仁馬體

兩隻b換唔換到住烏

6：27
辛仔入完波佩狗好激動
應該係因為未試過贏得咁清脆利落
平時都係咬住贏一球咁樣

全盛嘅猩猩都未必爆得開華仔

辛仔攬得過
賓周就去仆街喇

睇足全場

好假

如果山齊士做番狗，我皇怕尼馬多d定山齊士多d?

睇fb又有人話已經加罰左
屌佢老味
c 朗番曼算啦
到時皇冇朗疤冇尼馬
睇下你個豬西聯賽少幾多人睇
屌你老母

尼馬

依家吹到會停12場

上季拉斯xx有人推球證罰4場

If Ronaldo gets a total ban of five or more games, it would apply in all Spanish competitions, including La Liga. A suspension of four or less matches would only apply to the Super Cup

足總係巴狗

死疤狗：皇馬贏我一場就令你未來幾年都冇得贏

12場係ban range姐
睇情況最嚴重12場
Range 4-12?

依d一般停4場

無c朗唔撚睇了

兩個刀怕

我怕賓周多d

真係被迫害

終於明點解疤買保連奴
淨返2億用黎買球證仲抵玩

最強引援

依個駁唔到

邊個負皮呀
一人一支可樂

疤狗不願面對事實 偷偷留下負皮

賓周下插花過曬
肥積唔爭氣

吹咩
我對人不對事

對咩人

Carvajal to the referee after Asensio's goal against Barça, "Give them another penalty!" [@steizam]

積仔好撚串

如果我皇然到西超
我改名叫謝斯文員朗

肥積上次係狗場對班狗舉中指就知佢勇武

直接叫水煙王ok?

賤種黑哨疤

肥積真皇

積仔反疤先鋒
幾次公開撚疤狗

不了

真皇： 拉隊 細佬 肥積 阿辛

仲有無

拿祖大哥

拿大哥

卻老

Isco la
叫碧基躝

雖然贏波好開心,但係走入去人地疤post撩交嗌做乜9

都唔知嗰班友係直皇定心戰王黎

佢疤狗

你走入去睇乜

唔好學埋真名佬啲衰野

好彩isco棄暗投明姐

呢張圖要長駐post頭

我覺得合理
遲下積仔未來隊長
係要有拉膠嘅霸氣先得

點睇做波王賓周？

認真
真係多左好多小朋友

呢個po如果頂到去禮拜三
又咁假如皇-6贏埋
po頭可以叫五冠皇

Mbappe's teammates have been told he is leaving.

收皮啦

垃圾 貪錢西 落地獄啦

從來唔想佢黎

講得好

Isco要睇多陣
真皇門檻無咁低

你話呢 死頂住個正選位

佢球場上係第一選擇
不過睇怕都係貪錢撚

我轉j dembele
但好似傳都無傳過

睇清楚佢了

J隻罷訓死疤狗托咩

瞓醒再睇多次 都睇唔到牙朗插水 屌你老屎 貢比人趕出場

isco

過PSG咁無大志

我都feel到係,喺皇post長期9up嘅皇迷基本上都唔會入人地post搞事,因為大家都知道皇柒嘅時候,係會俾疤柒好多倍

留名睇佢最後兩頭唔到岸 比多仔雪

系 寧願佢跟雲格

因為皇迷好少小學雞
遲下唔知啦

sor我暑假完升小五

新皇post 但6歲開始j皇
成個中學生涯歐聯16郎

佢地今次係7+矛

最近的確多左好多新人

匡智同學

真名上連登

門檻唔好set咁低啦好冇

係咁嘅話差唔多全隊都係
btw keyword 真皇

究竟係
迷沾嘅係小學雞
定係
小學雞先會迷沾

唔係鬥長時間架
比比先係真皇

why not both
哩個relation好明顯係iff if and only if

keyword 比佩狗過左一棟都可以當冇事
你睇佢場場波都要祈晒禱咁
心入面一定係叫佢嘅主保祐皇嬴波

=.=

isco撚到疤後防心臟病

占士一定係
未黎已經開口話想黎
從來冇諗過走

順帶一提球會借球員
球員本身係冇得話事

sexman點解唔吹奏賓周尋日下半場做波幫我皇入2粒

賓周帶波入禁區再傳比對面打

喂小學雞做哂功課未

陣間諗住借你個份黎抄
上你屋企做ok?

我去馬會做

我尋日再三諗過點解賓要踢正選
我終於諗到
光頭佬要對面守慣賓周
然後下半場換人
等對面無啦啦要守個識踢波既
即刻調節唔到
根本出賓周係黑暗兵法黎

入唔到

我終於明on撚9點解會咁on撚9

25肉酸老母狗

駁我啦

其實幾合理wor 琴晚過人過得幾靚呀

On9到駁唔到

收皮啦雲加

反雲反佩永遠不會成功

法國人D鳩係咪特別好含

佩雷斯=甘樹培

兩個都係大富大貴

尋狗啟示 b_ingram
有人發現佢請立即pm me

呀辛球靚d 定呀朗球靚d?

搵女神于文文咩事

其實無乜必要入人地post吵

雞文文

入人地post嘈真心低賤

主要係想討伐隻迷沾狗

搵我？

吃了多少件台妞

入人地post發癲亂咁吠就叫有自信

10冠之後多左好多glory hunter啦

吃了幾個台囝

u nigga hunter

u on撚9

大家一條心支持佩主席

死老野

你呢d係自大唔係自信
到輸波比人抽水又唔見你出黎1打10
自信

又扮女人 死gay佬

True story

痴獎拎都講到忠臣咁

係真皇就唔撚會搵晒啲老豆老母老婆細佬教練去俾壓力拖舟嗌佢出啦
Munich is bigger than Madrid

一講到沾屎月狗就秒回

所以疤1:3皇

你二五

Btw炒撚佐疤
有D淆佢個220M唔知買到咩人添

保連奴 OSCAR HULK打包夠唔夠

佢迷占的

其實都係公海開左全版post

無話唔抽得
係唔洗好似9527咁入人區仲要洗版

如果停12場係停超級盃定西甲加國王盃

停4場或以下前者
停5場或以上後者
屌你老母咪on9咁都12場真係冇天理

Cristiano (11) has scored more el clásico goals at Camp Nou than Messi (10).

Asensio scored Real Madrid's 100th goal at Camp Nou. 😍[@pedritonumeros]

美斯迷咁解姐

21歲已經入過疤拜蛆波,勁撚到

又破紀錄

咁佢係飲水機做波又真係做到幾好喎
好想駁但珍系駁5刀

25 bug 9 honda

希望見證牙朗係皇馬第500場

醒支可樂佢嘆下

入蛆仲要係入保方
入拜仲要係入紐亞
不過紐亞好似個陣已經骨折左？

咪再吹奏我細佬辛仔OK？

Ramos was tempting Suarez to bite off his finger. What a strong man.

其實個球hummels都抽筋

唔撚係禁都12艺呀麻

場

比隻臭g係咁吹奏都冇事
真命天子來

Asensio is the first Real Madrid player to score in his debut La Liga, CL, UEFA Super Cup, Spanish Super Cup and CdR! [@2010MisterChip]

叫隻臭G幫手吹下賓周同牙禿，幫佢地起機

飲可樂啦

copa del rey 國王盃.............

Copa del Rey 西班牙國王盃

弱智

你

點解連國王盃都唔知

搞錯牙

真係好離譜 連你睇開英超既都知！

施丹拉莫斯齊撐：C朗冇插水

【體育】基斯坦奴朗拿度周日在西超盃首回合累積2黃1紅被逐，施丹與沙治奧拉莫斯賽後齊齊力撐Ｃ朗，指他當時並沒有插水，不應領到第2面黃牌。

西班牙超級盃周日上演首回合，皇家馬德里雖然作客以3:1擊敗巴塞隆拿，但後備落場建功的王牌基斯坦奴朗拿度（Cristiano Ronaldo），因被球證判斷為插水而領下第2面黃牌，被逐離場。教練施丹賽後力撐愛將：「就如平日一樣，我不會評論球證的執法……不過，C朗被逐令我很困擾——也許，那並不是12碼，但就這樣給他黃牌有點過嚴了。可惜，我們無法改變這事實。」

至於隊長沙治奧拉莫斯，亦指C朗並非插水：「我當時身處的位置很遠，但我認為，他那時只是失平衡，並非在演戲。」拉莫斯預計，球隊將會為C朗提出上訴：「在一場大家都已經全力以赴的國家打吡大戰裡，在比賽只餘下10分鐘的時候趕一名主將離場，這是值得檢討及思考的事。」

那邊廂，皇馬希望可為Ｃ朗洗脫黃牌，以在本周三舉行的次回合賽事候命；那邊廂，球隊有機會承受更大的打擊。C朗累積2黃1紅後，在步離場之前，他從後推球證，有可能遭秋後算賬，面臨更長的停賽令，或會錯過西甲開鑼。

與此同時，拉莫斯表示，蘇亞雷斯為巴塞博得的12碼為球證錯判：「那絕不可能是12碼。我需要看比賽錄影再去作判斷，因為我想，當那裡根本沒有發生任何事情，球證心知自己可能受誤導時，他是應該不會吹罰的。我的感覺是，那不是12碼。」

圖片來源 : ©AFP

你份人真係 你話你有冇用

屌你25

年僅31歲的球證迪保高斯（Ricardo De Burgos Bengoetxea）在賽後的報告中大爆，C朗在出場前和他有身體接觸：「當我出示了紅牌之後，球員因為不同意，向我輕微推了一下。」根據西班牙足總的條例，推撞球證將會被判罰停賽4至12場，因此C朗或會有排煩。

皇馬領隊施丹就證實，一定會為C朗的紅牌上訴：「這面紅牌有一點過嚴，我們現在不能改變被逐的事實，但會嘗試令C朗在周三可以出戰。」

叫左你唔好理佢

施丹點名讚isco 高仔
接班人

Isco 希望keep得住

後悔

場場球王級咁款

梳 原諒我

賓周夾得好啫

佢好少搵benz撞one two

揾到先得架

唔會搵個廢既黎撞

Sexman: 賓周前場串聯做波好勁

收皮啦又推post 259

快啲推爆佢啦

迷高第一大將軍

肉酸25係狗係仆街係基佬係垃圾

越反佩爺越強大

冇錯

唔好做佩狗隻狗

佩爺在笑

宇城飛肉酸仔係世清兩大天敵

開post temp updated,加左射佢老味同朴信惠BB d波衫

原來棋靈王d圖,月狗同ISCO22件波衫死左link,搵唔返張圖
如果你地得閒post返我幫你地加返上去

fuckyea!

真名王

獌維

心血少

牙維

嚴正呼籲大家以後對ON撚9友善d 積下口德
做下榜樣

賓周今場有一下嚇到我

馬德里政府

上訴左先，啖氣真係吞唔落

清算25
人人有責

辛仔呢

次回合等睇巴係班拿貝捧盃

過biggay 果球？

80分鐘做比阿朗個球

人地小朋友 廢時咁快帶壞

就係個下

送咗俾非洲細路啦⋯⋯
唔好意思問人拎返黎影

辛仔唔洗讚啦
第二大契仔就心照啦
仲有佢只係後備落場
焦點放係伊斯高同高仔好似好d

說穿了 是信念舞動 Benzma

Liverpool have slapped a €160m price tag on Barça target Philippe Coutinho. [@Daily_Express]

堅唔堅

留返黎買球證抵玩好多啦

我迷辛 BTW其它兩個都好波

小白都回埋塘
真係唔知而家西班牙仲有冰個勁過禾地isco

唔堅

利一定跪低賣比疤

偏偏以為又要等下個攻勢果陣就過到 仲要傳得咁靚 入埋有助攻真係唔俾佢正選都唔得

Zidane: Asensio doesn’t surprise me. What he does is phenomenal. He’s fast, strikes the ball very well. We’re happy with him & with everyone

"It’s not easy to come on like that for 15 minutes. He came on and was quickly in to the match and made the difference."

依家既巴就係卡達朗時候既皇

賣完咬人蘇都知唔掂啦
古天樂都留唔住呢隊垃圾波執柒左佢啦

識玩呀利 唔知啦 可能唔想佢走掛

Psg = 6條煙既皇 ？？

跪底都敲番筆先賣

淨如哩家朗戴帽大家都唔會興奮
大家都習慣
高仔同isco哩一年好大突破
Isco樽頸左2-3年終於開竅

Zidane: Benzema doesn’t surprise me. What he does is phenomenal. He’s fast, strikes the ball very well. We’re happy with him & with everyone.

訓醒已經去到30頁

I MEAN 唔會特別興奮
反而後生細仔會有大驚喜d

同躺於一天空最愛的你偏不知道 In Benzma We trust

bale依家入波會興奮

咁講野嘅你
雖然我都會

BREAKING: Stoke City will sign Jesé Rodríguez on a season-long loan today. Medical this morning. (Source: @JPercyTelegraph)

水煙又去比人撞

人球

重點係04閘去左英超 會唔會見到就腳震

佢本身易傷
去左英超都唔知會唔會變路jj

肉酸雖然on9
但佢的確幫皇馬省靚招牌
睇過篇蝗文講

Psg=04車仔

主席唔係肉酸
佩狗打手先係

卡達朗
買撚買D4迪(M/L 迪亞拉)+迪倫菲+巴迪斯達
無個個夠班

同疤近年買馬菲奧/艾達杜難一撚樣

原來你真係on9
L迪亞拉最多叫無星味
但個陣皇就係缺乏哩類防守工兵
L迪亞拉做好多dirty work
冇佢皇輸得仲甘

L迪亞拉成日上腳去左前面...M迪亞拉就真係純工兵...

你係咪記錯人
L迪亞拉黑拖舟喎

好似係
唔好意思
兩個名都係迪亞拉
總之sexman都係on9

LDiarra 十號雄心

最記得MDiarra 禁食無哂力踢波

阿辛斯奧是帶著星光出生的，這是一個被老天賜福的球員，尤其是在皇馬上演賽事首戰的時候更是如此。自從上季為皇馬踢第一場正式比賽（歐洲超級盃）以來，在每一項賽事的首戰中，阿辛斯奧必有入球，這次對巴塞的西班牙超級盃比賽也不例外。

西班牙《馬卡報》表示，阿辛斯奧已經成為了賽事首戰入球專家。他漂亮的軌跡從上季對西維爾的歐洲超級盃開始，第一次代表皇馬在這項賽事中上場，他就用一腳30米的遠射為球隊首開記錄。上季聯賽首戰，對手是皇家蘇斯達（西甲第1輪），阿辛斯奧又攻入一個漂亮的吊射入球，幫助球隊取得2比0的比數。

西班牙盃首戰是對利安尼沙文化，阿辛斯奧一樣高效，他用一個梅開二度幫助皇馬7比1大勝對手。一週之後，歐冠盃首戰對陣華沙兵團，阿辛斯奧又用左腳攻入一個世界波，幫助球隊鎖定勝局。

今季西班牙超級盃對巴塞的第一回合，阿辛斯奧第68分鐘才替換高華錫上場，然而就在這短短的時間內，他又延續了自己賽事首戰必有入球的傳統。比賽進行到第90分鐘，阿辛斯奧用一個入球幫助皇馬鎖定勝局，當時盧卡斯傳球，阿辛斯奧禁區左側左腳抽射入左上死角，比數變成3比1。

5項賽事首戰，5個入球，阿辛斯奧創造了神奇紀錄。他現在的目標是在世冠盃上上演首戰即入球的劇情，雖然皇馬上季贏得了世冠盃冠軍，但阿辛斯奧並未參加這一賽事，不過今年皇馬又有機會參加世冠盃，而阿辛斯奧也有機會圓夢。

阿辛斯奧的實力事實上已經配得上皇馬主力的位置。《馬卡報》賽後就表示：「首次參加一項賽事，阿辛斯奧又取得一個入球，這是個被幸運之神選中的球員，他之所以未能在皇馬踢更多時間，是因為施丹依然尊重BBC的地位。要想進入正選，他就必須推翻一座牆，而阿辛斯奧已經把牆給炸了。要想壓倒巴爾，阿辛斯奧還能多做什麼？現在皇馬的快車是阿辛斯奧而不是巴爾了。」

《阿斯報》也指出，阿辛斯奧新賽季將讓施丹頭疼，西班牙超級盃的比賽，阿辛斯奧上場時間不多，但幫助球隊鎖定了比數。阿辛斯奧上場時間不多卻表現出色，與巴爾正選卻表現令人失望形成鮮明對比。阿辛斯奧上季充分把握機會，攻入了10個入球，其中1個是在歐冠盃決賽中。此外他還送出了3次助攻。正是阿辛斯奧的出色表現，讓施丹要求球會出售J.洛，以免阻礙阿辛斯奧的進步。施丹對這位年輕球員的信任也由此可見一斑。而阿辛斯奧也用出色的表現回報了施丹的信任。

據西班牙《ABC》報導，在轉會市場球員價格飆升的情況下，皇馬悄無聲息將隊內一位潛力球星的合約毀約金從8000萬歐元提高到了1.5億歐元，以確保陣容的穩定。這位球員就是阿辛斯奧。此前阿辛斯奧的合約毀約金是8000萬歐元，對一位非主力的年輕球員來說，原本這一合約毀約金已經算高了，不過今夏歐洲轉會市場球員價格飆升幅度實在太大。尼馬的合約毀約金高達2.22億歐元，然而巴黎聖日耳門仍然敢出手。此外，迪比利、古天奴等球員也都被喊出了1億歐元以上的價格。在這樣的情況下，皇馬感覺阿辛斯奧8000萬歐元的合約毀約金有些低了。

接下去一個賽季對阿辛斯奧來說將是非常關鍵的，除了他在皇馬隊內的重要角色，他還成為了盧比迪古的西班牙國家隊的重要一員。阿辛斯奧不想錯過第一次參加世界盃的機會，而要想明年到俄羅斯去，唯一的道路就是在皇馬獲得上場時間。（沙治奧）

冇3億都唔得啦

不過我信asso真皇
就算1蚊條款佢都唔會走

C.朗若被停賽都不是末日 皇馬：無問題

皇馬首場跟巴塞的交鋒，作客3-1取得完勝，但是C.朗拿度的紅牌成為了皇馬不穩定的因素。在比賽中，因為不滿球證出示的紅牌，C.朗拿度推了球證一下，賽後被球證寫進了比賽報告，葡萄牙巨星可能遭到停賽。據《馬卡報》透露，C.朗拿度可能得到4-12場的停賽，不過之前有過一個非常相似的例子，則是停賽5場。C.朗拿度可能遭到5場停賽。

缺少當今球星是一種打擊，但是對施丹的皇馬而言，未必是一件壞事。

比賽對手

皇馬未來5場比賽，分別對陣巴塞、拉科朗尼亞、華倫西亞、利雲特以及皇家蘇斯達。首回合作客3-1領先巴塞，皇馬次回合不能大意，穩扎穩打，基本上能夠贏下西班牙超級盃的冠軍。歷史上，2014年西班牙盃決賽，C.朗拿度因傷缺陣，皇馬最終2-1擊敗巴塞奪冠。

拉科朗尼亞跟利雲特的實力有限，上季兩回合與拉科朗尼亞的比賽，C.朗拿度都沒有上場，皇馬取得雙殺；利雲特剛剛升入西甲，對皇馬造成的考驗不大。華倫西亞、皇家蘇斯達實力不俗，皇馬可能要面臨一定的考驗。上季西甲首輪，C.朗拿度因傷缺陣，皇馬曾擊敗皇家蘇斯達。

總而言之，皇馬開局賽程較為輕鬆，即便缺少C.朗拿度，皇馬也能克服困難。

C.朗拿度缺席，其他球員等待機會

事實上，每場比賽施丹都面臨頭疼的選擇，因為他的球員都太出色，他要進行兩次痛苦的選擇，首先是敲定最終的18人名單，捨棄幾名球員；其次，挑選正選十一人。

因為莫迪歷的停賽以及巴列霍的受傷，皇馬四名球員落選了今場比賽名單，分別是魯賓-亞涅斯、盧卡-施丹、馬高斯-洛蘭迪、馬約拉爾。魯賓-亞涅斯即將離隊，盧卡-施丹則是球隊第三門將，兩人落選意料之中。馬高斯-洛蘭迪上季跟隨艾拉維斯贏得西班牙盃冠軍，上季在西甲賽場表現搶眼，連續兩場落選大名單，十分可惜。馬約拉爾則是皇馬中鋒位置的後備，面臨著巨大競爭的壓力，遺憾落選。

皇馬對陣巴塞的正選十一人，分別是拿華斯；卡華積、拉莫斯、華拉尼、馬些路；卡斯米路、卻奧斯、高華錫、伊斯高；賓施馬、巴爾。卡斯拿、特奧-靴南迪斯、盧卡斯-華斯基斯、阿辛斯奧、拿祖費南迪斯、施華路斯、C.朗拿度在後備席待命。

如果C.朗拿度遭到停賽，那麼這意味著其他球員將得到機會，頂替C.朗拿度的位置。最近兩場比賽，C.朗拿度都坐在後備席，球隊變陣4-4-2戰術，賓施馬、巴爾雙前鋒，伊斯高擔任前場自由人。如果C.朗拿度缺陣，皇馬可能延續這套戰術。伊斯高的表現，正如施丹所言，「越來越出色了。」

此外，還有阿辛斯奧、盧卡斯-華斯基斯等人，他們也用自己的表現證明，能夠給皇馬帶來驚喜。

C.朗拿度的缺席，也為其他球員贏得了表現的機會。

後備厚度

C.朗拿度是皇馬的火力點，他的入球能力毋容置疑，但是皇馬強大的後備深度同樣不容忽視。阿辛斯奧上季曾為皇馬帶來10粒入球，與巴塞的比賽他再度收穫入球。華斯基斯則收穫了助攻，上季他也曾為皇馬貢獻了10多次助攻。

此外，除了上面提及過的馬高斯-洛蘭迪，施華路斯至今也沒有亮相過，他是歐青賽MVP，這足以證明他的才華與創造力。但是皇馬中場競爭力太過於激烈，導致他們兩人始終沒能在皇馬踢上比賽。皇馬後備都有不俗的實力，能夠頂上來。

賓施馬與巴爾

從熱身賽開始，賓施馬跟巴爾陷入了入球荒的節奏，兩人也經常被媒體批評，在門前的揮霍能力。如果C.朗拿度缺陣，需要他們承擔更多的入球重任。誰能在C.朗拿度缺陣的時候站出來，拭目以待。否則的話，他們又會成為球迷口中的「賣賣賣」人物。

1.5億？咪玩啦 一早set左3億啦

Asensio太撚完美
靚仔仲要咁撚好波
唔似得有啲去左德國既得個樣

佢除左鍾意上腳都幾好
國家打吡係後場玩波玩到比沙維偷波輸埋

上面話艾拉維斯贏左西盃冠軍

要想進入正選，他就必須推翻一座牆，而阿辛斯奧已經把牆給炸了。要想壓倒比目魚，阿辛斯奧還能多做什麼？現在皇馬的快車是阿辛斯奧而不是比目魚了。

哩篇報導教左修辭手法

希望Asso冇病冇痛

【戰術分析】施丹「妙招」鎖死美斯

國家打吡從來不缺乏經典對決，而今場比賽無疑會近些年來國家打吡當中的經典，烏龍球，爭議12碼，紅牌，都讓這場比賽變的看點十足。

而雙方在戰術方面的博弈也十分精彩，巴塞的戰術一度讓皇馬的反擊打不出來，但在下半場，皇馬卻扭轉局勢，抓住了為數不多的兩次反擊機會，殺死了巴塞。

正選陣容：

從雙方的正選來看，C.朗拿度沒有正選並不會讓人太感到意外，畢竟葡萄牙人已經有一個多月沒踢過比賽了。儘管賽前官方給出的皇馬陣型是433，但是在比賽當中，皇馬的陣型更接近於442或者4312，伊斯高一直在進攻中場與左翼鋒之間遊弋。而由於莫迪歷停賽，高華錫頂替出場，在其他位置則排出了最強陣容。

而巴塞這邊，巴塞選擇了用迪路菲奧來頂替尼馬留下的空缺，相對於上一場國家打吡安歷基排上比高變陣雙前鋒，讓美斯後撤的打法，巴爾韋德在戰術安排上顯得有些保守。而迪路菲奧的今場平庸的表現，也讓人明白了尼馬的空當巴塞仍然無法填補。

上半場：巴塞反搶扼殺皇馬反擊，施丹妙招鎖死美斯

就上半場的整體而言，場面略顯沉悶，巴塞在場面上佔據了很大的優勢，失球之後的就地反搶做的堪稱十分出色，這也讓皇馬幾乎沒能打出來一次像樣的反擊，但皇馬派出高華錫死盯美斯，也讓美斯在整個上半場沒有拿出亮眼的表現。

在上半場，巴塞的戰術思路非常明確，在進攻端，美斯往中路收，主要的突破點放在左路，兩個邊路快速插上，利用倒三角傳球向門前製造威脅。而一旦有快速反擊機會，中後場球員就直接起球。這套進攻的戰術在上半場收到了非常不錯的效果，不管是邊路傳中找中路的點，還是後場長傳找蘇亞雷斯，巴塞都打的有聲有色。

相對於進攻端，巴塞在防守端做的同樣十分出色。皇馬在上半場幾乎沒有獲得快速反擊的機會，一是前鋒線上的賓施馬和巴爾狀態不佳，再有就是因為巴塞在就地反搶上做得太好了，失球後第一時間給持球人施加壓力，皇馬很難在第一時間有效出球，之前十分奏效的快速反擊就這樣一次次被巴塞扼殺在了搖籃裡。

而在陣地防守中，迪路菲奧回收，變陣442的巴塞防守整體性表現的非常好，各條線之間的協作也十分默契。但唯一不足的是，右閘阿歷斯-維達爾今場表現太差，自己屢屢失誤不說，在同伊斯高、馬些路的對決中，更是接連敗下陣來。

而皇馬這一邊，在進攻端由於快速反擊打不出來，因此在陣地戰中便抓住巴塞右路的防守漏洞狠打，馬些路和伊斯高在左路輪番衝擊維達爾，也為皇馬製造了許多好機會。但是前鋒線上的巴爾和賓施馬今場比賽表現並不好，另外中場大腦卻奧斯也遠不在最佳狀態，這些都讓皇馬在進攻端難以形成真正的威脅。

不過，在防守端，施丹卻祭出了一招妙棋，他安排高華錫專門盯防美斯，而伊斯高、卡斯米路等人隨時進行補位包夾，讓美斯在上半場幾乎沒有創造出有威脅的進攻機會。整個上半場，美斯共有43腳觸球，但是沒有一次是出現在皇馬的腹地，另外，全場狂轟7腳射門的美斯，在上半場只有1腳射門，還是一次自由球。

上半場，巴塞確實佔據了場上主動，但是由於核心美斯被遏製，在進攻端也很難創造真正的殺機，而皇馬由於反擊被遏製，也沒有能夠入球得分。

下半場：C.朗拿度出場盤活皇馬進攻，巴塞被反擊打垮

進攻中場的調整之後，皇馬顯然加強了進攻的投入，而這時比基的烏龍讓皇馬「幸運」地取得了領先，而這粒入球也讓巴塞的心態產生了變化，開始在進攻中加大力度，但大幅的壓上導致後防開始出現空虛，再加上體力下降導致就地反搶力度降低，都讓皇馬的反擊變得越來越有威脅，而這時施丹派上C.朗拿度，讓皇馬在反擊以及陣地進攻時有了一個強有力的柱蠆式，勝利的天秤已經開始向皇馬傾斜。

相比於賓施馬和巴爾，C.朗拿度更能起到進攻柱蠆式的作用，他在無球時的威脅也要更大，皇馬的快速反擊和邊路傳中都比原來要有威脅的多。在入球之前，C.朗拿度一次禁區內倒掛打偏，一次入球越位在先被吹無效。但是，C.朗拿度還是抓住反擊機會展現了自己的好狀態。第79分鐘C.朗拿度的入球，就是C.朗拿度先以進攻柱蠆式的身份將球會做給伊斯高，然後快下接球晃開比基攻入了世界波，而這時距離比賽結束也不過還有10分鐘的時間。

C.朗拿度的這粒入球，讓巴塞不得不再次加強了在進攻端的兵力，而這顯得有些孤注一擲的戰術安排，讓巴塞在面對皇馬的反擊時更加吃力，而第82分鐘C.朗拿度被罰下那次，就為巴塞敲響了警鍾。但是巴塞球員腦子裡想的仍是主場扳平比數，這也導致他們丟掉了第3球，皇馬在發動反擊時，巴塞在前場的球員已經退不回來了，在中場也給皇馬留下了大片的開闊地。

反觀巴塞這邊，右路維達爾的漏洞在下半場並沒有得到填補，這也險些讓巴塞受到懲罰，第55分鐘，賓施馬就是突破了維達爾的防守，送出傳中，讓卡華積獲得了推射空門的機會，若不是艾巴門線救險，巴塞恐怕早已落後。而到了60分鐘之後，巴塞的體能出現下降，在就地反搶上做得明顯沒有上半場好，所以也讓皇馬獲得了越來越多的反擊機會。

下半場屢攻不下讓巴塞顯得格外急躁，上半場被限制的美斯在下半場一度頻繁選擇自己單干，美斯短暫的活躍，確實一度讓巴塞的進攻出現起色。但是，一些略顯著急的處理讓巴塞全隊心態變得浮躁，失誤變多，越來越想通過長傳直接打穿皇馬的防線。

巴塞急切的想守住主場，但卻留給了皇馬太大的開闊地和衝刺空間，皇馬也沒有客氣，笑納了巴塞送上的大禮。在C.朗拿度被罰下之後，巴塞卻沒能好好利用多打一人的機會，將比數扳平，反而是皇馬這邊更加堅定了穩守反擊的戰術，防守端不給巴塞機會，而在反擊時依然打的有聲有色。

結語

總體而言，巴塞的確還是佔據了場上的主動，技術統計上也幾乎全面佔優，但是把握機會的能力實在是太差了，左路的迪路菲奧屢次獲得好機會但卻一一浪費，而布斯基斯在面對空門時也居然將球打高。就效率和把握機會的能力來講，皇馬明顯要勝過巴塞一籌。

另外，施丹安排高華錫跟防美斯，很好的限制住了巴塞頭牌的發揮，今場比賽美斯除了幫助蘇亞雷斯製造12碼那段時間比較活躍之外，其餘時間都被看的很死。而施丹下半場換上C.朗拿度，為皇馬提供了反擊和陣地戰中的柱蠆式，讓皇馬逐漸扭轉了戰局。

作客3-1的勝利讓皇馬收穫了足夠大的優勢，但面對沒有C.朗拿度的皇馬，巴塞也並非全無機會，雙方次回合的交手，依然值得期待。

急問
高仔傷勢點⋯⋯

究竟皇馬行咩運
近幾年買既幼齒都咁勁

國家隊仲有大衛施華 不過施華可以放邊少少
攻中同伊斯高同位應該得返拜仁果個泰亞高艾簡達拿

你都ON撚9
L迪亞拉好撚記得成日用佢招無敵轉身搞完一大輪
當自己攻中之後俾埋D垃圾波拖慢曬

M迪係工兵但純工兵點打贏疤呀
仲要傷多過踢
一段時間前面下下靠羅賓奴單飛
有時又荷蘭幫個時又廢廢地既史奈達同VDV
全部2線無TEAMWORK
咪16強年年出局

係一野買C7 卡卡奧燒賓周先重新反回豪門
雖然個年都係16

我都好擔心
不過下場摩迪出得返
暫時唔算大問題
不過最希望緊係佢無病無痛

迷沾黨咬牙切j

一野買C7 卡卡奧燒賓周

荷蘭風暴個幾年贏左2次西甲wor清
得啦得啦你想講多得賓周皇馬先復甦呀嗎

唔好再理個sexman啦
佢真係on9架

無高仔我地仲有cbarloc

唉 見佢嗰下好似係拉到大脾
希望唔係比目魚肌

個時豪門係英超big4+疤
皇馬無人識
小組賽次名出線
16強俾里昂撚
唔記得曬? 西甲個時D人當次級聯賽喳

有一期連續幾場1比0好似係
學足曼聯

熱血反CUP 西瓜恩

上數字印衫 成鋪都皇狗印衫

皇馬主席還透露了一段鮮為人知的往事，「我與Asensio的父母12年前曾在馬洛卡相遇，他們告訴我，他們的兒子終有一天將為皇馬效力。當時，Asensio才8歲。」如今他的母親已經在幾年前因為癌症離世，Asensio卻終於完成了父母的心願，在加盟儀式上，小將難忍激動的淚水，「我從小的夢想就是加盟皇馬，如今夢想成真，我感到異常興奮。目前我在球隊適應得很好，每天我都在為進入首發而努力。」

鳩夠未
西甲以前都係守2－3
英西意德法

幾好波 不過未到頂級 打其他隊應該唔錯

上次有埋片添啦

睇左啦條片
好似係個唔知咩垃圾PAGE整

皇馬衰極都6條煙
巴都有美欺細哨 係歐戰渣d
意假事件前就西英意
之後就英西 西英互換 摩佬之後就西甲玩9哂

足球快報
有條叫費蛇嘅人成日j黑鬼聯

自己睇下country ranking
西甲係次級聯賽
你估英甲呀

有鬼二咩 個時米蘭雙雄仲有派路卡卡阿祖安奴個班,仲有祖記迪比亞路保方
咪即係目前法甲/德甲級數三四位
摩納哥贏法甲又豪門呀?
16強年年俾人撚都仲J西甲
我寧願要6條A年代既佩都唔會想睇卡達朗

雲佬都反胃?

得啦得啦你淨係想睇賓周啫
唔阻你啦

小學雞捉字眼
二線聯賽會唔會岩聽D

反賓上腦.. 定你覺得卡達朗年代都叫豪門

得啦英超頭級聯賽包尾仲勁過西甲所有隊係二線啦收到啦

次級聯賽 = 英甲蘇超之流

想請問下
平時對巴無論作客定主場皇馬都白色衫
點解琴晚會唔著白色衫既

SELL新衫

一人一支可樂

Sexman真係痴線佬代表

你都係

Xavi_Alonso 真係黑鬼代表

琴日SKY SOURCES(好似係)轉左ESPN SOURCES
清啲先易睇少少

謝斯去史篤城

迪倫菲
仲有個時射波永遠食死個波既史奈達

真實對白？ 咁串
又寫report:" 90 minutes, Carvajl called sai ba gau"

如果同球證講 叫佢比張紅牌Asensio 會仲串

理撚得你引進賓周變返豪門定點啦，而家垃圾係事實

Lukaku mix Pogba

唔好咁吹捧辛囝啦波多野

即係話我地暴聯lkk同pogba無料到啦

CHELSEA JOIN SANCHEZ CHASE

Chelsea and Real Madrid have joined Tottenham in pursuit of Ajax defender Davinson Sanchez, according to De Telegraaf .

The Colombian has been the subject of a £36 million bid from Spurs, but they now face competition from heavyweight sides in England and Spain.

邊個黎 好少留意荷甲

咩人黎

黑人

中堅黎

我要前鋒牙！！！

Nigga維評 ： 正啊

迪倫非 廢撚到
而家好似仲走埋去玩雷鬼音樂

飲可樂啦你

岩岩google左 1米87
都ok既
宜家後防得華仔一個叫高d

雷鬼係咪Nugguai

屌你老味有bigname未？
原來皇馬窮到買唔起人

儲錢下年3億買世盃神射

人地黃種+白種叫mix
兩隻黑鬼mix埋一齊咪又係nigga

我地佩狗做野唔洗你教

兩個男人點mix

世盃多水貨

占士攞多屆神射手點睇

拜仁球員

屌 去參加日本果啲射九宮格節目咪算
踢咩波

pk了
個邊好似就快買到古天樂同多蒙特個條友
難得弱左既疤,咁快又變番勁
其實琴日場面都唔係好夠打
係對面成日飛機,有段時間波都上唔到前面

阿維語錄1

肯然自認on9

BREAKING: Spanish Football Federation's Sanctions Committee will meet and decide Cristiano Ronaldo's penalty on Wednesday Before the Match. Cristiano will be there with squad on Wednesday vs Barcelona.

肯認食皇獌兩家茶飯添啦

you very on9

gay wai

邊有可能 加埋要300m都似

可唔可以寫信去Fifa 投訴個球証

佩狗:同我玩野你仲未夠班

無聊整個表 希望方便咁多位巴打講波經/提下大家睇波時間

等賽程出就會更新(不定時)

垃圾球證衰左仲想重罰牙朗
真係大哂咩屌你
佩爺爺做野

敵人既敵人就係朋友
有無人會開始撐尼馬

碧基烏龍球

我基又救世原來係咁解

出左陸c信😡

真皇

蓋狗個post禾都無推
點解要針對禾

矛

巴塞保連奴done deal了

次回合要反杯了

仆街了
係支那可以捱住唔被毒死既保球王去左對家
下回合they did it!

去馬會買定巴塞冠軍都得啦

話說 祖記球迷都開始頂唔順基迪拉條廢物了

屌 原來次回合5點開波 點睇呀

我應該睇得半場多少少

反cup很傷身

同b仔玩完菊花咪睇囉
最多我call你地起身

下個topic [LGBT FRIENDLY]

5點起身睇岩岩好
4點真係唔上唔落

4點先好
Me 6點半要出門口

[五冠皇]
假如they didnt do it

如果佢地finally do it 咁咪柒死

巴打你好好

巴塞1-3皇馬：激動得彷彿撿到了2.2億！

◆

在西班牙超級盃首回合比賽裡，皇馬作客3-1戰勝巴塞羅那，為兩回合比賽開了個好頭。

第50分鐘，馬些路左路傳中，碧基將球送入了自家大門，皇馬作客領先。《阿斯報》表示：對皇馬球迷來說，沒有比碧基更好的完成這次烏龍的人選了。

在場邊慶祝的後備球員們。

第77分鐘，路易斯·蘇亞雷斯在禁區內摔倒，球證吹罰十二碼，美斯操刀主射命中，1-1。

3分鐘後，皇馬打出快速反擊，基斯坦奴·朗拿度晃過碧基後射門得分。

他是這樣慶祝的，因此領到一張黃牌。

2分鐘後，球證開始了他的表演：判罰朗拿度在禁區內插水，又出示一張黃牌，將其罰下……如果皇馬不上訴或者上訴不成功，朗拿度將缺席次回合的西班牙超級盃。

第90分鐘，上演西班牙超級盃首戰的阿辛斯奧打開了“首戰必入球”技能包，為皇馬攻入本場第3球。矚目的是防守球員又是碧基？！

比賽過程不僅讓球迷感到激動得彷彿撿到2.2億，坐在魯營VIP包廂裡的魯爾和佩雷斯也是放飛自我了。

賽後，《馬卡報》評論稱：這支皇馬似乎已經不可戰勝，即使面對的是死敵巴塞，即使少一人作戰。

《阿斯報》打出大標題：沒有什麼可以阻擋皇馬。比賽最初階段像友誼賽，但是下半場堪稱精彩絶倫。儘管球證的判罰極具爭議，但皇馬還是給了魯營致命一擊。

巴塞羅那1-3皇家馬德里
入球球員：碧基（烏龍），C朗，阿辛斯奧
正選陣容：基羅·拿華斯；卡華積，華拉尼，拉莫斯（隊長），馬些路；卡斯米路，卻奧斯，高華錫（68'阿辛斯奧），伊斯高；巴利（81'華斯基斯），賓施馬（58'C朗）

C朗“回敬”美斯：向魯營展示他的球衣

◆

在今天凌晨的西班牙超級盃首回合比賽裡，基斯坦奴·朗拿度後備出場後攻入一球，幫助皇馬第二次取得領先。入球後，他“模仿”了美斯上一次在班拿貝的慶祝動作。

在班拿貝進行的上一次國家打比裡，美斯在入球後脫下球衣向班拿貝展示自己的球衣，那個鏡頭成為歷史經典。這一次，基斯坦奴·朗拿度在魯營回敬了這個慶祝動作。

不過他也因脫衣慶祝而領到了導致最後被罰下場的第一張黃牌。

其實係邊五冠

施丹：“是不是十二碼我不知道，但領牌太嚴重了”

◆

西班牙超級盃首回合戰罷，皇家馬德里在魯營3-1取勝，賽後，施丹接受了採訪。

關於球證：“我們踢得很好。那個球也許不是十二碼，但領牌太嚴重了。我們會看看是否能做些什麼。我百分百支持球員，我為他們感到驕傲。就算場上只有10人，他們也把勝利的信念堅持到了最後。感謝所有球員。”

B計劃：“沒有A隊或B隊之分。我們踢得很好。我們都很開心。不管是踢了90分鐘還是20分鐘的人，每個人都踢得很好。大家的注意力都非常集中。”

阿辛斯奧：“我一點也不驚訝。他完全有這個實力。這不是什麼新聞，我們為他的入球和他的表現感到高興。在比賽只剩下15分鐘時登場並迅速進入狀態很不容易。全隊都很出色。”

球隊很開心：“是的，這是當然的。西班牙超級盃還沒有結束。我們現在可以享受勝利，但接下去會開始考慮第二回合比賽。”

關於高華錫：“他踢得很好，很精彩。他受了點小傷，所以我換下了他。”

依家巴塞仲嚴峻過卡達朗時期
以前衰極都仲買到/吸引到人
BIG NAME D 既有荷蘭幫,
需要既位置都叫有人FILL 到
好似迪阿拉s, 艾迪巴約,
買幻齒既都叫有雷耶斯, 加高, 希古恩, 馬些路

依家巴塞有錢冇人買要買中超,
我地好彩折墮得早

5冠皇風險大高 三思，三思
同三打列曼狗一樣咁7

疤狗一樣有吸引力
係佢地高層on9姐
而家丹比利加多少少就買到

咁至少個期唔會慘到比人水魚咁劏,
大部份買既人都合理價

串啲啦 2億買球證
等我開

係今年個轉會市場癲撚左啫
達仔 lkk都賣到咁貴
當年全盛費托都只係50m 雖然轉到去車跌哂watt

Topic唔燈 等反杯啦
一日個杯未到手
Topic都唔好咁寸

I have paulo, I have Coutinho,OH!!!!!!!!Paulinho!!!!!!

系
疤狗係班拿貝又唔係未試過大炒垃圾皇

現場片

呢條先係

所以我話好在折墮得早

見佢班撚屌黑哨就火滾
唔串啲點得

型撚到

驚你到時粒水又要其他皇迷巴打幫你頂炸

開post 都要粒唔係我風格

佢個220m都係受益者
錯在尼馬太仆街
如果一早同球會講聲等疤買人升就唔會比人湯

證明佢自己都唔妥疤

屁馬好波

型到核爆

呢個真
到時回post都要俾佢鬧25

尼馬本身同朗好fd

皇區只有一個真25 叫肉酸

總之佢轉左會仲順眼左勁多

知佢轉左會即刻follow左佢ig

恰鳩金毛無面俾

月狗正宗私怨撚 斤斤計較

岩唔似碧基條撚屌串貢貢咁

個post推得咁快

邊有啊
我日日幫你推

美國踢完佢入皇跟衣室就順眼多啲了

條倒掛撚樣終於深潛左了

仆街啦你

個po仲未夠1日

咁惡做咩啊！

尼馬咁既料要跟班 走得好啦
個陣巴利仲話同佢鬥到
而家差幾班咁

牙禿唔傷勁過泥馬啦

屌

夠薑就鬥快受傷
我比讓屁馬半個球場都得

正話睇完搵唔番個段
我睇完都呆左，艾拉維斯贏左點解唔係佢打西超

駁唔到

我唔懶都有錢過誠哥

睇戰術
全盛猩猩打反擊舉世無雙
但佢的確冇尼馬咁幼細

幾時開始疤狗個後防咁不倫不類

正正經經搵返個右閘好難咩

agger

由新主席開始
好似係

40m如果買佐馬迪我地都幾頭痕

咁撚樣洗疤一獲
我直情迷屁馬添

咪買左semedo囉
唔出讓你西波皇姐

岩啦 你轉會去鈀啦

本身就幾高質
又冇串過皇馬
而家仲要做左巴狗既敵人

分明係葡萄牙隊長唔俾佢踢

迫害

幾時開始佢冇咗個腦

熱狗

你先係狗喎

高仔好好j

不嬲都冇反佢。

利申：巴西迷

有呢2個夠了

好學唔學
學晒力加啲野

你迷沾熱狗

半場嗰陣有人係即討話高仔隱形

多左好多精華球迷趁熱鬧

搵人開POST啦
廢事一陣粒水又亂鳩咁黎

收皮啦 你班撚屌無人開post又推爆佢
我幫手開個post又唔滿意 皇帝咁款

負皮王

巴賽完美縯繹 一個庸人當權 摧毀一個皇朝

就fuckyea開post啦

話人開得唔好 有冇諗下自己試下開
得把死人口係度噏冇意思

me small potato
開post交返俾你地

fuckyea

你自己開D POST TOPIC次次都ON99咁
仲好意思屌人 而家無人求你開POST喎

到時同綠豆一撚樣
次次講完D野要班巴打同你一齊比人BINC

牙朗下場係咪要停

BREAKING: Cristiano Ronaldo has been given a 5 game ban after pushing the referee last night.

One match for red card, four more for pushing referee. Player fined €3,000 (lol)

有人自願開嘅話你更無資格嘈啦
琴日就係亂咁推爆佢 冇人開
開撚左又唔滿意
你唔鍾意咪負皮囉 入黎嘈把柒咩

Barcelona (H) Supercopa 2nd leg
Deportivo (A)
Valencia (H)
Levante (H)
Real Sociedad (A)

哇屌你老母咁串

For example?
我有啲咩係要皇區手足一齊比人bin？

benshitma out

屌你老母黑到

仲要足球未撚到最後一刻都唔可以下定論
我唔係對隊西波無信心 但你咁做真係同D死疤狗有乜分別
未踢8強已經當正自己入決賽咁 到時有咩差錯真係柒到落地核

佢家下黃色衫 突然間變紅藍衫

講人黑哨都要等最後先講得
下次拎完冠軍等多年先慶祝啦

如果有咩差錯
到時其他皇巴打想BIN其他人個陣
人地一貼你D TOPIC出黎即時無咁理直氣壯 你明唔明
講兩句就起哂綱咁

仆街啦
達仔又冇埋,占士又冇埋
靠我聖呢d 失硬分

牙朗一個月後先有波踢

Isco carry

圖呢？
我好想知有咩topic比人binc

典解要同疤狗講人話 照bin佢老母臭西

係咪唔識字
我話如果

點解機師單交易無左嫁

我唔知係你理解能力有問題 定我解釋有問題

串鳩疤買球證都要驚人binc

咁即係冇啦

邊撚個話高仔隱形
我迷高大將軍要討伐佢

推一推無左二萬幾

到時等到冠軍到左手
一炮過抽鳩疤狗仲爽啦